【有人收錢生事】千其唔好掟磚

唔知帶頭拆磚掟磚係乜人，唔好中計，唔好俾位人入
唔好俾理由警察武力鎮壓

某國最鍾意搞分化。最鍾意俾錢人搞事